[有線一出手] 點解冇人講？北角四小時冇警

頂，聽日記招應該講

點解四小時冇警，有線核彈

>>

白車倒後行？

邊有人打狗車？

西灣河同柴灣唔派人？

深水埗被街坊圍都有防暴

黑社會又唔拉？

示威者先拉？選擇性執法？又係警黑合作？

荃灣刀手i love you t-shirt，

警方有冇查件事同立法會功能組別議員有咩關係

覺得堅要問就幫推

唔應該係問問題了，直頭應該係喺招者會度鬧班狗，4個鐘無狗嚟？警黑合作嘅例子。

推

有線好勁

四小時任做

Push

有線新聞報左啲狗話有出車 但有示威者包圍拍打 所以就撤退（類似）

麻煩幫手推上熱門

尋日記者會問過啦..無人答呀

答左, 被示威者圍ma

佢個解釋時間點根本錯，只係不斷兜圈答

謊言已經成為官方語言

琴日記者有問

狗黑勾結要煲大

因為得籃絲先信冇鄉黑囉

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫福獨宣傳下

希望更加多新聞台加入還原真相!!

推上去比記者今日4點問
睇班ererer點答

古有元朗警察調頭走
今有北角警車倒後行